Une géante gazeuse avec de nombreuses lunes habitables.

- mibolane 
- un roi mythique de Mibolane : Galgamor cherchait la vie éternel
- rhou 
- lune riche en métaux réputée pour ses marchants 
- Aenisar, marchand aux pratiques discutables. Notablement bien sapé.
- kikka, client malheureux d'Aenisar
